Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 387 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名不推文

留名

LM

今晚去睇joker，快啲開訂啦

提提大家請善用不推文回覆

買咗後日

可唔可以創造一個全不推文既po

鬧多次先 ( 上個post近尾聲無咩人睇到 + 不推文回覆 )

睇o黎完全封鎖呢個功能有少少 美中不足
我成見到引用回覆係二 , 但只到一個post

究竟一個人要幾空虛寂寞孤單無朋友先能夠持續係一個無關痛癢既post入面mon住一個三五識七既人

仲要好似小學雞咁改埋同我個名一樣

真心覺得你可悲 , whatever who you are , Loser

可唔可以唔好懶喺扮豁達
男人老狗煩唔煩 關心多啲時事好過啦
屌你老母

評價好似好高，諗起都濕濕哋

嘩屌 , 夜晚行完街又上網同人講咩...............
比我抖下得唔得............

新post不推文留名

留下名先

同埋睇你平時日日係度報到咁濟
你應該都係同我差唔多咁上下關心社會咁啦

屌我老母 ?
真大既官威

不推文 邊個唔㩒就係鬼

有野開未啊⋯⋯唔想對住個垃圾桶啊

不推文啊 每次覆之前㩒咗粒制先啦

sor

新post 不推文留個名先

識唔識唔推文

Sor無下次

豁達到比人負評就係到呱呱叫

師兄好想要存在感嗎

候活：要派外國先 香港不了

唔好意思借個位
#緊急聲援 ‼️‼️‼️
沙田法院2點半 - 7名 - 暴動、縱火、襲警等 - #1001荃灣

有健仔(留院)同救健仔嘅義士！！！！

負評唔係問題

無啦啦比人屌老母
還擊又話我唔豁達

我屌緊人又比話我唔關心時事
你地全部日日講玩具，係玩具post入面叫人關心時事？

你地幾有做官既潛質

受教了

係呀你岩晒個世界係圍住你黎轉既
學你話齋
嘩屌...日日叫你地用不推文回覆 夜晚行完街又上網同人講咩....
到呢家你都成日唔用不推文回覆呀 反省下自己點解比人屌啦

仆你個街
原本係比我人攪緊 , 我開火鬧人 , 唔關事出o黎做架粱

唔關果個屌完我老母 話我唔撚夠豁達

最後全部人一齊沖出o黎囉光環 ?

屌你 , 我屌撚完你on9啦 , 你又夠唔夠豁達呀?

不推文回覆做咩9 o者 ? 虛偽到爆 , 咁唔想比人知自己仲入玩具post咩 ?
唔好開新post , 由得佢完囉 , 光復完香港先再開囉好唔好呀 ?

不推文回覆做咩9 o者 ? 虛偽到爆 , 咁唔想比人知自己仲入玩具post咩 ?

睇到依到忍唔住笑左出黎 sor

唔想阻住出面講正經野用不推文回覆叫虛偽
睇黎都好難同你正常溝通到同你呢啲港豬講野都無撚用
我放棄

鬧交鬧交

做乜9啊你

個腦裝開屎？

玩具槍玩具武器都唔比運真係好on9

Bucky唔係10月先開咩？

邊有開咁耐

條友係咪爺爺？

SS 2.0

Sor 唔記得不推文

david哥加油 希望你唔使放到執笠

HT仲咩好似停晒咁...禁運禁生產?

55早開訂過sb ? 未訂過唔知

好似年年都係咁姐
係eg個期先爆上黎
依家咪還原基本步
咁咪仲好

上面落左order

EG果期
個post number同MCU post一樣
而家double有突

真個個黎

去到12月/新年應該到棄抗潮

#緊急聲援 #極度緊急 ❗❗
西九法院2點半 - 15名 - #黃大仙
沙田法院2點半 - 7名 - 暴動、縱火、襲警等 - #1001荃灣
觀塘法院2點半 - 1名 - 暴動
東區法院2點半 - 1名 - 襲警
----
其餘資訊後補, spread住先❤

沙田已經爆咗！

左邊正

柒到

向豪華戲院致敬

冇野訂又冇貨派

正常現象 係之前開太多野
覺得太耐冇開野先唔慣

有咩問題去歐洲旅行,用油畫風做封面

遲派唔係問題
保持到質素就得

真係唔多正常啊
好少咁耐冇貨上

其他冇問題，係tom仔，mj同jake 好奇怪

拆開埋包裝後會更加

岩岩拿

marvel野再開訂 可能要2022-2023派貨
莫講話rerun ironman 可能會再耐d

哭個辦出左 都唔襯熱潮未過開訂

哦唔通會一次派哂

可能太似啊旺 冇人收貨所以要改

2手者

又手快

人地細鋪都開始派 候活

笑撚左

？？ ： 好滿意呢次安排

lm

唉屌你老母 又唔不推文

準備立緊急法了

係囉, 我就係問點解咁耐冇野派, 係咪大陸生產線果邊有d野

依家放假就冇得講, 但9月尾都好小野派

屌你老母隻WM 4真係撚狗咁撚

屌猴活個老尾...早知2月個陣唔追張會場單

其實佢屌緊個人不斷抄佢名, 追擊佢, 點解你可以屌佢老母？我真係唔明，其實關心多d 時事 你就唔會係呢個玩具post度出現啦, 扮乜野姐係度拎光環

皆旺開始派普版...sb 仲派緊會場第2日笑死人咩

我愛rdj

大媽放假掛

首先 我有話要拎光環咩
佢屌左幾個post你第一次睇？紅字大字唔會阻住人睇？

再者 喂你兩個諗啲野又幾神奇下
關心時事就唔出現得喺到 咁依到啲巴打咪比你兩個標籤晒？

啱喇
我入嚟HT post就係想睇人鬧交

no... 關心時事就唔出現得喺到 <<< 呢句係回應你既果句 "關心多啲時事好過啦" ... 標籤依到所有巴打既係你 唔係我地.

再者, 我有睇到佢上個post diu左句 但怕d人睇唔到又係新page diu多次, 我同意佢係誇d 紅字係阻人睇, 但你一黎就屌人老母喎.

候活話wm4都未撚得夠勁
派乜7個陣撚鋪勁概

記唔記得乜7個陣係話幾時派貨?

你都幾撚好野
自己先主動標籤完人 再屌完我老母 之後仲想拉哂其他所有觀眾落水

唉屌sor快手左

我同佢講緊 你又可以講到我同大家講
可能我依句野 你聽到會唔舒服
說者無言 聽者有心
如果真係令你不快 真係唔好意思

另外 我係屌佢 唔係屌你
我屌佢老母你重反應大過佢？
依啲唔止一個人想屌佢 只係我今日開口做先鋒

候活想比大家知道 會場 首日派貨先好多概重要性

咁你又憑咩話佢唔關心時事??
雖然我識得佢, 但我對事唔對人. 佢日日出去唔通我同你講?
再者呢件事上面佢的確屌緊其他人 冇辣到你
如果見到個friend 比人屌老母都唔出聲我仲係人?
我好少係post 出聲, 但睇到呢d是非不分野真係忍唔住

馬巴打 想搵你個整櫃師傅聯絡方法

你比你tg我先, 但呢排師傳好忙, 我唔知佢接唔接住

我叫佢少啲私怨多啲關心時事啵
過份解讀？
你朋友講到我日日上黎依到報到
就同佢一樣咁「關心」時事啵
喂我多謝佢讚都黎唔切啦
有時間 不如你睇清楚你老友個tone先啦
不推文個句已經睇到大家眼到突

巴打 我唔知你同佢交情點啦
我理得佢日日出唔出去定點
我唔需要知亦都唔想知亦都唔需要講出黎
無咩值得好講 再者如果因為日日出去而比自己藉口自己
又話攰 就可以上黎呻 紅字大字？
可能你依刻係型 覺得自己似返個人
你睇你老友比人屌咩先啦
如果你睇到是非不分就忍唔住
咁你不如睇下其他人屌佢咩先

有消息向《蘋果》透露，港府原定今日會公佈有關《蒙面法》的消息，但當局又突然決定押後公佈日期，但未知箇中原因。

有線的報道則指，當局覺得宵禁令影響較大，需再進一步評估。
點解唔出啊 出左年內支爆確認

首先我就真係唔知有幾多人想屌我 ( 如有 , 請告之 )
不過循例講句
如果你比下面果個 華春 螢 子 屌過 , 攻擊過既話唔該睇清楚 :

我個名係 華春瑩子
同時間 , 之前我叫 烈火爺爺 , 唔係烈火耶耶

都係果句啦 , 我真係睇唔到佢講咩 , 你地自己小心啦

做乜用不推文回覆咁虛偽

嘩 真係好野, 成件事你撩出黎, 係玩具post 叫人關心時事,
佢咪答你 唔通我出左去又同你講咩，佢係答緊你既指控only

Ok, 你叫我睇佢個tone 不如你睇下自己個tone
"男人老狗煩唔煩 關心多啲時事好過啦 屌你老母"
如果你一開波個tone 係咁有禮貌就乜事都冇

又有花生食

我撩出黎 真係笑左
已經唔洗再講 你地兩個一擔擔

同埋我想問下屌你老母都唔講得？
你兩個中共專員？
喂我大情大性架啦 屌你老母不嬲當問侯語咁講
我唔想做啲虛偽ge人

佢老友要人有禮貌啲
唔好講粗口
但佢就咁虛偽

巴打個櫃係點？

如果件事係你岩既 你屌人老母有道理既話 我陪埋你屌又點話

快啲去搶

其實成件事都幾痴線

明明係我比狗咬 , 我自己有我自己打狗
無啦啦飛多兩隻出o黎 , 神奇又唔係幫果隻狗 ,
而係開多條新戰線 : 話我打狗唔好太大聲 , 會嘈到人 ( ? )

正正宗宗既 blame the victim

而五分鐘前正當我諗緊好無 同 上面果兩位人兄講sorry果陣
( 我講真既 , 我唔係果D唔識反省既中國人 , 我覺得自己都講野都少少過火位 )

然後就見到話我虛偽 , 咁我決定都係屌番上面兩位老母算啦
反正大家既層次都差不多 , 而咁岩我又係大情大性既人啦 ,
係度屌老母原來又唔識負責任既 , 咁我梗係屌你啦

( week day 6點前mon實連登玩罵戰既會係咩人 ? 咪一鳩樣 )

算撚數

哄下你老友好過啦
一定嬲爆爆谷到塊面紅曬
洗撚你陪咩你又唔係女

Thanks

屌你老母啦小器閪你敢唔敢講自己唔撚在乎正負皮呀
個陣好撚心叫你咪撚理屌你個條友同埋大把巴打叫你咪care個正負評你又唔撚講剩係一撚尾係到屌人呢樣個樣柒左就認啦好撚心你
到呢家你係到屌我地用不推文回覆係虛偽我又有屌錯你?
係屌錯你既唔撚怕講呀 最撚多咪一齊唔撚用不推文回覆
屌你老母呀我真係小器閪

喂 重有呀垃圾 我無屌過你屌個隻狗嫁 盲閪

繼續撚

1.> 平時正經討論野都食幾個負評
我真心無咩野 , 再起碼係呢度大份網友真係傾到野
佢地用負評當打招呼 , 再回覆內文我覺得無咩野
唔屌人老母咪算

不過我而家講咩你都唔信架啦

2.> 場運動進展到今日
大家累係事實 , 大家入o黎吹水放鬆都係事實

我從來唔猜度其他人付出過咩

我只知道我自己堂堂正正走入o黎係尋開心 , 我應得既
點解要我收收埋埋
香港人仲收埋得唔夠咩 ?

用不推文回覆除左令你自己心靈上好過一DD之外
有咩得著 ?

如果你話因為推你一個HT post就可以攪到成版連登D重要Post沉
我真係無野講

屌你老母你屌人就大情大性 好撚正常
人地屌你就不負責任 大條道理比你屌？
咁撚雙重標準你唔撚去做官？
個龍門任鳩你搬

喂我好認同你

喂我好認同你

上面按錯

追追post 先啦巴打

屌你老母

屌你老母
如果叫你做少少野幫下手你都唔撚肯做覺得係虛偽既話你真係唔死都無撚用
同埋你點撚知佢邊日出新野個post又推得快返?
呢啲post係呢段時間上熱門又對呢個運動有無幫助呀 用下你個腦啦豬閪
你尋開心你嘅事啦 人地用不推文關你閪事咩 唔係人人好撚似你咁撚自私覺得無用就唔用同話人虛偽嫁
我唔敢講會推沉成版 但係最撚少我一個重要既post都唔想推走囉豬閪

屌你老母,嘈撚夠未,我想爬下文睇下有冇貨派有冇野開
屌你老母由我第一頁post爬撚到呢家第7頁都係見你條濕尻係到長篇大論嘈嘈嘈,上個post你post完d on9論文無人睇,黎到呢到又post
你唔煩我都厭,我潛咁耐水都忍唔住出聲
好心你幾廿歲人就慳返淡氣啦,屌你老母成個女人咁
人地講你一次你就一定要講返人既咩

你老母

屌你老母
6:10pm

屌晒你地個屎眼，無啦啦嗌咩交
握手言和ok？

大家69咪合好lo

言你老母

屌乜撚，留番啖氣屌d popo好過。

燃你好無？

唔係既之前ht post 成日上左熱門，我覺得不推文回覆都係要既。你呢樣抵屌

但一開始屌人老母果個呢？屌個被追擊既人？仲要一野叫人關心時事？

成個po都係屌你老母+千字文

屌佢老母咪屌佢老母
唔撚講得粗口架咩？
佢被追擊？唔諗下點解佢無啦啦比人追擊？

屌人不推文，語氣過重。引發內戰

慢慢改咪得 咁都嘈一餐,呢獲真係冷冷雨

其實我有講Sorry
都唔知做咩9會攪成咁

我對上面幾位真心想放鬆既朋友say多次sorry

唔回應了

同埋 , R.D.J 同 他怎麼吸引你 兩位
sorry

壓力太大 , 個人痴痴地

唔嘈了，成個post 變晒質本身已經冇乜人講玩具

講真啊 你屌狗我唔介意啊 但不推文就係為咗重要post行動post易推啲 因為而家真係難推咗 如果你覺得小小一個動作對件事無幫助嘅 我尊重你 我除咗不停用紅色大字提大家之外 都無咩可以做 但你又唔洗咁黎否定我哋 話我哋咁做係虛偽 係無用嘅

平時都唔會嘈咁大鑊，今次做乜搞成咁？

岩啊岩啊我地就變質
你兩個咁撚柒岩 圍埋一齊變種做撚埋特攻啦冚家剷

講真係得呢到討論大家都係成年人，冷靜啲好嗎？

等緊派貨重未買個gip

淘佬賣緊現貨喎
利申比左錢運緊返嚟

大家都好有火

我好冷靜咁傾 係 他怎麼吸引你 痴左線

屌你地老母
我入嚟呢個post就係為左睇罵戰
邊個再勸人唔好屌人老母我就屌晒你地d老母

利申：完全唔知嘈緊乜

不推文慢慢改...有時真係唔記得㩒

師兄你都冷靜啲啦

其實係邊個sex with mother 先，睇po睇到以為自己入錯post

唔記得按咪由佢 主要按不推文係方便出面時事台果D POST上熱門
無咩野 記得咪按不推文,呢D都可以嘈一餐又唔見出街唱啊~~~死黑警

總之大家都冷靜啲，話曬各位巴打都成日吹水，冇謂小事化大

入錯台sor,以為HT討論區，我出翻去先

師兄 唔好好似你朋友咁
一味推曬人地到啦
平心靜氣同你講 咁樣先係會似番個人
錯左你係佢朋友就糾正 而唔係無意義咁去支持

逃生門快過上sb訂我以後做乜撚野要上sb訂？

炒狗肥肥

不推文回覆 佢係抵屌我認同，但一開波第一頁屌人老母既係你，
一開波拉埋時事黎講都係你，我冇推比人
佢比人追擊比人抄佢個名呢個係事實，佢只係發表佢意見關唔關你事先？佢有冇唔岩先？但唔關你事而你屌人老母 我先出聲幫,
我唔係無意義咁去支持，你依家話平心靜氣先似番個人？你冇野呀？

cosbaby有保養？真係唔識

有呀見過人上去換VENOM

logon買冇rb買就有？

打水佬個套

如果唔係跟頭雕，係比素體同面具就正

GG dlc

由4600 到3980 到再降

2700我接

我fd上次拎到簽名

下次可以叫下陽光巴同佢交下手

Star war 年 來了

繼續出玩具比自己玩

憑段trailer都可以出隻玩具
侯活有愛到咁真係佩服

型過boba fett

又慳返

Sw fans表示唔太好

夾boba fett ep6 （我要地台）

之前「服侍」完你地
依家要出玩具比自己玩

開左啦,開心啦

其實幾型
雖然個地台有啲似牙籤吉魚蛋

開夠2隻比你

侯活有新玩具 又滿足你地開新野 super

候活又成全大家願望出野

我有興趣

隻貓好靚

收左鋪先連出兩隻
上年就臨收舖先連出兩隻yoda and dooku

一次公佈兩隻
都仲未提JOKER

巴打試下碌上少少

我都想訂
但又想追番cody同r2

全出star war

夜晚開po...新玩法？

見到55就派BUCKY

想摸

今次做會員真係可以訂夠六隻SW

終於執好隻校服Tom Holland

又出D乜柒呀

新撚狗方法 夜晚開sw

依加睇番原來hottoys share過joker trailer，咁姐係出鳩硬啦

Cody冇訂

出左古天樂味

瘦嘅素體買左幾多

咁有愛出埋COSBABY

三百幾

一開 開幾隻
開心啦

仲有同款cosbaby

未有網上禁之前都係9點開POST
姐係變番正常?

sw果然有特權

撚活：全部sw 出貨先...mcu?由佢地等到2046啦

Quiqon都叫做有人放
Cody真係⋯

SW cosbaby

10月大project

MCU都威左好耐
係時間到SW

想要baby多D

Sw D地台靚幾多...mcu d地台

mandalorian幾正
仲有3po cosbaby

MCU個地台求撚其

6角地台

套戲12月中先上
依家咁早就出
未計啲1/6
睇黎留曬quota

Rey, kylo
Knight of ren
Old lando，sidious

Joker海報都有人收
今日睇咗超正

C3po仲唔出1/6就真係唔洗出

Sw不嬲唔駛上網
M記就慢慢moon post啦

應該會有c3po重有噴射兵+紅版
媽啊

唔洗搶

高質

How

話曬Force friday就到
唔知佢會唔會出埋ep9 1/6

依隻堅型出個時我應該會狗衝

偷圖

10月係SW月
DC 下年啦

張圖想點

幾型

I‘m ready 嚟啦陳仔

其實係放太重會碎 定真係垃圾隨時會爆

有冇睇咗小丑？

自己爆定人為先？

血？

Iron panther

2248 #元朗 #元朗站 #yoho
大批防暴警察在元朗站戒備，較早時防暴警察指在商場內的市民非法集結。
#now

沙窩全面進場

睇完joker真係好sad

自膠, 唔記得不推文.....屌

各位睇左joker唔該唔好劇透。

太古準備射TG注意

啱

請四重加密

加密細字
加不推文！

23:19 太古防暴警察施放數枚催淚煙

CLS

即係出Hottoys

無錯，又有合金出，又有錢賺，猴活心諗，今次唔rerun都掂了

真係好難carry

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

佢地諗住出緊急法再立蒙面,基本上出左支爆今年見到

下年動漫4寶neontech 橙49 紫85
然後打開面罩係個黑豹2.0頭雕

講左咁耐
幾時真係爆

大約留意返雷曼個泡沫頂左幾耐,想一野吉穿佢 美帝話唔比支那對美金就即爆

網圖
見人話有改野 但只是睇得出改左個盾

侯活搬未

後面隻rescue咁擺拉開曬啲關節位出黎

屌
咁罪大英國間廠咪有機會多左生意

Car乜ry，你係唔靚仔帶唔帶都柒架啦

下面3個就係本先個樣已經柒

可能想睇下套戲賣唔賣得先出

猴活：之前fb個預告只係預告派貨 跟住我真係派了
派一盒都叫派左

派比自己玩

一定要有個冇化妝同有化妝頭雕

可唔可以出枝煙

又星期五

搵最極端嚟做對比

我覺得最型果幕係

見人影左有幾款現貨
lon on
sw 1/6

幾時派MARVEL

有無人知Joker派到幾號？

係就快，而家啲香港人星期六日好忙的

建制狗好撚仆街，蒙面法逼人攬炒

示威者雖然口口聲聲話攬炒，但其實行為上係最珍惜香港，班建制共狗口口聲聲話珍惜香港，但啲行為完全係想攬炒

唔要SW呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

由佢地啦 我根本唔care蒙面法 最終會點 有大大個烏克蘭版畀你睇

sw都想炒

知錯

咁撚快出post親生仔

大把人炒真心
我就自己玩 彿系收收咗幾個月

屌猴老母

全線都有？

地台多1-2個白兵頭就正了

【重量級星戰珍藏品率先登陸「Star Wars Triple Force Friday新品首賣會」】

為迎接《星球大戰》全新糸列，包括即將於11月12日上線的live action劇集《The Mandalorian》以及將於12月19日上映，集合動作、冒險、奇幻及科幻元素的電影《星球大戰：天行者崛起》，迪士尼將於10月4日舉辦一個全球同步進行的玩具首賣活動 「Star Wars Triple Force Friday新品首賣會」! Hot Toys將響應這場別具意義的星戰盛事，搶先《The Mandalorian》上線推出The Mandalorian 及IG-11 1：6比例珍藏人偶! 星戰迷絕對不能錯過!

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：
The Mandalorian 1：6比例珍藏人偶HK$ 1,490
IG-11 1：6比例珍藏人偶HK$ 1,530（另備有會員折扣優惠）

備註: Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

Sw? 無人想要

開左

JOKER 7成唔開

今日已safe?

Dc真係冇人權...慘過地底泥

唉…遲

唉…估唔到有analkin...嚟到賣晒

我都係想要joker啫...
唔通要搵wong kowloon?

IT 隻野都有, joker 無理由無掛

咁快

炒狗

其他廠又出左, 買又唔多人買, 貨期又長, 又要比你地吊慢,我係陳生都唔會出

我上星期重係呢到收緊2500
連登許願池許到有原價

無關係 ht有d款夠唔多人買啦

人地個活動唔係8點開波咩咁正常都賣哂啦

有無人買 或者排先

如果我無高追 我就接貨啦

個重點係有其他廠出左,做得都唔錯,價又平過你,你做生意你會覺得點做先贏到佢,重點唔係SW

今日唔開 joker 啦 開左新野等下個禮拜

ht個名已經夠贏啦，it咪一樣有副廠出
講真佢唔出我先會選擇副廠，相信好多人都咁諗

no啦…買咗隻sith trooper又要前日攞籌你話係咪真愛

問過9點幾就賣晒
痴線8點半排又之前冇人要籌又冇乜嘢之前覺得執輸要買就咁錯失咗

會唔會補貨

rb 星戰燈箱 cosbaby

SW燈箱

終於有得休息係玩HT個方面

FB即刻多咗人炒SW

冇mon po好耐

訂呀

諗起6月7月係咁mon SB/RB Facebook
真係人都癲

Miss咗又有得walkin, 真係已經冇乜理由比我mon

有得walkin果d全部mon到，冇得walkin既4寳就mon唔到，挑那星

講真4寶mon 到 都未必禁到 好似06分玩完

成隻 100% 合金出啦

再繼續吹奏就唔止

咩黎架

vr game

VR片嚟

IG-11同COSBABY

諗太多了

琴晚味出左佢死圖個網

係收曬工 官網未update D圖
今朝update返

手機Game 都出左2隻HT
VR一定出啦

唔通又神秘客頭刁事件
收返唔出住

Neon tech

M記下年就半冰河時期
唔出iron man略水猴活邊有錢玩star war

將黑豹d紫外光紋
放上ironman 度

黑豹d紫紋會甩 好趕客姐

好耐都冇上黎喇
恍如隔世咁

Hello

原價難左d wo .
見呢幾日平就入手la .
佢算係SW 少數炒得起果幾隻黎。

???????

世紀Hobby都上左WM4...

講左普通版會快過會場版架啦

ffh blu ray街鋪有得賣未？

琴日已經有

杯弓蛇影

蒙面法已立

Rip hk

20樓相應

隻mandorlian實物麻麻地咋喎，雖則都無諗過訂

Joker 呢

Bucky

第5日單慢慢等

屌自己老母唔記得虛偽

今日黎上貨

期待化灰手

唔知+500收唔收到呢

NordVPN
我之前上唔到連登
都係用佢
App Store 有
可以free trial七日
一個acc 六個Device
可以考慮同巴打share

會唔會一轉派曬

開訂快完訂都快

個簡寫叫bb
Bb本身係咪q4派？
希望mk7今個月有

我買咗一個月

原本寫delay

痴撚線政府
928第一粒tg睇到呆撚左, 問自己點解會發生係香港身上
然後5年後過千粒都當食生菜

緊急法第一炮係禁蒙面
之後係點? 大家都估到
真係好撚嬲

give me freedom or give me death
if we burn, you burn with us!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係Wakanda解除左洗腦所以唔再叫WS,用返本名BB

好似上緊mk50配件同bucky

幾時到CM

究竟有幾多50DLC
正正經經上50啦

唉 搞到我都開心咗半秒

Logon嗰堆係沙鍋燈箱?

rerun一開個期好多人鳩沖
應該仲有排派

等緊 到時會買埋普通個盒

快d派，首日單

派50 rerun

袋單出街

首日單

首小時

無咁快

派貨我都唔開心 好無助

上次scarlet好似上完貨第二定第三日先出email派貨

我都係 香港咁加 失業 派貨都無乜感覺

等左咁耐 終於派野 但係完全冇feel
屌你老母 港共政府！

今次有幾多個鐘進展

你老味,
今日先通知我派貨
都無心機玩啦 DNGH

可以唔洗拎，信和已經落閘

由於信和中心已落閘，Secret Base 即時提早關門，不便之處，敬請原諒。

Hot Toys-Secret Base
1 分鐘 ·
由於信和中心已落閘，Secret Base 即時提早關門，不便之處，敬請原諒。

[url]派左2日
岩岩收到msg
都冇心情拎[/url]

The world is changing, we needs hero

我而家一出街就戴口罩

香港需要joker

香港需要bane同小丑推翻腐敗嘅政權

dame

我就唔撚理既

空氣咁差點解唔日日戴口罩?

不能同意更多～DKLM

食完飯就上街 老母老豆都堅持要一齊去

人民法庭 清算班仆街

派50

清算政府班毒瘤 death by exile

買唔買得過?

第二隻白金game, 第一隻係戰神4

剩係白金過 g gen genesis

知唔知支黑旗舉左係邊呢

答案就係縮撚左係佢地老母個西到舉緊

我屌你老母啊 又唔不推文 第幾次啊

火燒黑警

老細要炭燒呀唔該

治癒

十成熟
又想開槍打死人屌佢老母

黃大仙有學生中左實彈

Well done

好似係左邊大脾

點解d人會預知到

會唔會係員工通水

冇出過去咪撚扮嘢啦

派50都無心機拎

攞左
但無心機開箱

呢幾日一直好無心機 以為開隻新嘢玩會好啲 但都係提唔起精神

隻狗被人燒左2獲 呢獲之前再燒過一次

屌你老母，d戲院停撚曬，想睇joker都睇唔到

因應交通臨時措施及車站已關閉，Rebel Base 今日將會休息一天，不便之處，敬請原諒！

想收bucky 不過見人放現貨2400

幾日冇追post 原來派左Bucky

我都想知

咁快？

無 你可以問下佢既

想問問50派到幾點
我3/5 12點單

25分

20f今日開唔開？

因應交通臨時措施及車站已關閉，Secret Base 今日將會休息一天，取貨及換件到期日亦將順延一天，不便之處，敬請原諒！

佢支持新移民黎香港嘛 話自己以前都做過洗碗 知道呢d辛苦工無人做 講到自己都好似係低下層咁 但幾十年前可以去美國讀書

究竟出唔出joker, 好想送錢比HT 洗

做下臥底 post佢d仆街野出黎幾好
最好post埋上fb群

條肥西係香港人面前就扮撐
原來背後走返去奶大陸狗

話屌。。。。好撚on9 唔怪得知叫on 男啦。。。。

屌你老母正一垃圾黎

就係睇佢唔起先post上黎比大家睇，你藍就藍，黃就黃，宜家食晒兩家茶飯，仲要係大陸人面前話班暴徒，而唔係講香港既實況比人知。佢係咁憎班暴徒就唔好係自己個wts grp扮黃啦

強烈建議下個post用條戇鳩藍做主題

0905 元朗14歲中槍示威者接受手術後情況嚴重
一名便衣警員昨晚在元朗遇襲及被投擲汽油彈，期間曾開一槍，一名在場的14歲示威者腿部中槍，於屯門醫院留醫。多名防暴警員在醫院內戒備。
少年家人凌晨到醫院探望，到清晨5時左右離開，全程拒絕回應記者提問。據悉，少年左大腿內側中槍，接受手術後情況嚴重。子彈彈殼事後在大馬路發現。

隻畜生開車撞撚完人 人地同佢理論佢出槍

好似穩定咗

垃圾你死撚左去喇 ， 我屌你老母呀人開箱你開箱開到你咁撚7

搵人放條on9男去鳩流區 bin bin 先啦

Sor唔記得不推文

好似有巴打貼圖爆個on9男係藍絲黎

隨時驚打死人 即幫條屍被消失先咁多警畜

次日單

大陸人最愛樂拼

咩節目？好撚柒

去所有fb gp 篤佢灰啦，件肥鳩本身都柒，人格仲要咁撚低

去佢專頁屌佢又會被消失，點先比大家知呢條on9

50真係好抵玩，係太輕冇乜實在感
war machine mk4 拎上手真係好有diecast feel

50真係有d輕，黃6個重量正好多
好期待隻wm4，但今年都唔知派唔派到30號

肥雷 等到頸都長 勁耐無留意hot toys野

2239 #元朗
一名男子被圍觀市民發現持刀，現在在防暴護送下，走到另一邊街上。
#now
護送

Wm4而家普通都係2800現貨
貴少少即玩仲爽

同問

JC出聲

???

派到12:00
咁你12:09咪無?有咩點計
派到你既就收到SMS啦

Fb 條友賣咩咁把炮要call van 送貨

屌！
可唔可以做標題

標準hottoys 員工回覆

前排少上，估唔到寒冰期都會見到啲咁鳩嘅問題

對唔住

廿樓今日開喇掛？

開 但應該冇貨派 好似未試過公眾假期派貨

但上左bucky都唔派埋

上左就派架啦？

終於有時間留名等派Alita

Y拍有人拎左貨啦

佢可能係首小時炸話
全y拍好似得佢一個係現貨 可取都冇

無相佢點講都得

而家wm4派到邊？
冇追一排，8月單有未？

老老豆豆咁講,
橙1都幾樣衰

岩
無儲開 個set野 單隻橙 1 真係好肉酸

睇黎要做聖誕禮物了

on9...

派Bucky了～

Hot Toys - MMS509 <> 1:6 Bucky Barnes Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2018年10月13日17:00 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

因為分批派貨關係，未收到通知的顧客請耐心等待，如有任何取貨疑問請先致電37223988查詢。

冇味精圖？？

派左bucky 但都係聽日先去拎
今日做正經野先

直接派到次日

20號單

有排等

好大雨 大家記得拎傘

DLEAY左啦冬兵

仲唔出味精圖既 想睇隻手

幾正喎

淨係睇到呢張

隻手好型

聽日先攞

好似大隻左 真係有執到
個頭重要無跌walt

想快d睇開箱

個頭衰過開訂個陣啲圖

咁都叫冇跌watt

因為我睇佢啲皺紋重手左 好正
其餘地方唔知邊到差左

睇左實物圖先再決定，你知ht既味精圖

個樣老左十年

好正

自己用肉眼判斷啦

個頭 好彩冇高追

明曬
好撚過份 星戰個堆就輕手曬
唯獨bucky咁重手

D鬍鬚

塊面有啲怪

整到個樣咁老做乜撚

好似老得太過份

越睇越似

越望越似一個人
Luke
(雖然之前mark都開到口話似）

即刻比人拎左去fb po

塊面又老又方

睇味精圖feel係老左 肥左

味精都咁，實物應該仲柒

所以JL肥ben頭有8-9成真係還神
我都唔敢講bucky有幾多成

唉 鐘意親嘅角色都咁
次次個頭都差d

好難想像CM會點

ht淨係識收訂

唔見真人樣全相既角色穩陣d
cap例外，炒哂車

衰極咪逼人用另一個頭..

屌 我就係cap嘅fands
次次都奶野岀事

不要再說了 個辦好似真人
大貨等gg

屌fb 連d圖都一鳩樣

hi 牙原

其實係太重味精搞到又老又皺皮勁
HT有D新相睇上去唔差, 係似樣

我哋黎回顧一下

Mon po

等實物算
依家真係廢老luke

一定唔用果個頭

如果因為個頭個價合理返嘅想追泥陪下iw佬味隊長
兩個麻甩佬

Ht啲味精圖無乜討論價值 角度、打燈、顏色都唔同 睇左實物先講都未遅

呢張好似比較有討論價值

who??

隊長...

呢張味精相明顯拉高咗個structure啦
推到個頭雕起晒粒

再睇呢張就係打個正面光 似唔似睇自己接受程度到啦
但一定唔係阿叔樣先囉

WS個頭好差

好似好....gay

依張又正常d
要等開箱

就算真人影相 唔同打燈同後執都好影響
因為我自己都用開PS 知道HT Page有幾位bloger執得好重手
所以有時睇完再算 一係睇實物再決定屌唔屌
因為佢地啲相真係信唔過

個頭咁樣真係好彩冇高追 我諗好快跌價

3000都唔買，戲份差又唔靚又冇頭雕

好撚似a3同thor整新武器個矮仔

呢隻野total用左幾錢？

上面真人feel
下面公仔feel

上面係官圖，下面係實物？

希望2019收到

再睇真d下面好核突

呢幅濛濛地又好似好d

個頭雕柒真係其他做得幾好都假

怪唔知隊長比盾sam都唔比巴基
巴基係ca3後其實已經完成任務

Bucky原價千幾？

1490好似

版似27 大貨似47 真人就37

我覺得ok

老咩

絕對收貨啦, 大頭仔問題又解決左
味精相信唔過

收貨啦 仲想點

唔錯

實物相又幾正

想問 件衫係咩物料

似係ca嗰隻

睇到心情都好返d

想收巴基陪隊長，不過太貴

全隻都係布/帆布 冇乜滴膠 應該可以長擺pose

無得攞啦 落閘啦

藍臂bucky真係爭緊啲

正 最鍾意呢d come擺既

無貨咪是旦都要揾啲野黎吹淡

真係味精相不能盡信

快吹淡差日3單先有得拿

其實都係派得果兩日貨

我26號單
Wm4會場第三日又等成咁

Stanlee先等得耐

係喎，我12號又係等到頸都長埋

今次加完味精重衰過唔加

點解個樣咁

想問吓有冇人知嗰時bucky開咗幾耐訂？

幾靚啊
支槍又多機關 連對boot都係布嚟
係起後面睇隻黑手會穿bun 同因爲單關第可動差啲

起碼2個月...我收左張12月的

今日係sb影，真心麻麻地

我收貨喎 同埋你唔識拎光源

我都係求其iPhone影，冇考究光源

反而好過啲味精相 官圖一啲就磨砂磨到冇details 一啲就推contrast推到老晒

隻手臂膠膠地

巴打攞左貨了？

我係閂門前最後一個囉

首日單？

次日

屌 佢關左後10分鐘去到

一個中一定小學生都拉左 痴鳩線

隻手臂唔識點屈

我嗰隻都係，俾少少力就可以

頭大身細？

我高炒姐我覺得實物好掂wo

會唔會好似無咗條頸咁？

咁一定會不過我覺得ok

多相

唐文龍

gay友

咁睇bucky都似樣
Ca頭係垃圾

抆左條頸塊膠未同埋兩邊耳仔塊棉

個頭1m

兩隻拍埋一齊好明顯咁見到bucky冇左條頸
你講耳仔果兩塊膠係咪專登防色移？

巴打你知唔知m=乜

真係忍唔住屌你老母 笑到傻左

1m=on9
1萬都嫌貴

不過投其所好啦，總有人追求完美
1萬我情願整戰損mark L

開個時抆左啦

咩1萬

個頭1百萬呀

舊棉好撚陰濕但我無抆出黎

係

對腳濕到痴線

你依款owen真係貴到
又重塗又盛 唉好想要他

如果hottoys果隻肯整到咁

有冇link

隻袖短左啲

我個隻一抆個頭 個joint位冇甩 入面跌左舊加高嘅圓形膠出嚟 雖然痴得返 但ht啲qc真係呢。。

呢隻falcon唔知係cw 定係全新iw 版

重未出啊
同整戰損面係同一個人黎

全新CW版

Ching1 millon =1m

可能玩得多巨商

Raymond巴原來都係富商黎

呢鋪真係明眼人都知佢搞錯啦

Sor。戇鳩左😂
10k

成百萬整個頭 rich 7

外面仲打緊 盡量記得用不推文回覆

想後追曬兩隻

有冇人試過太鐘意某隻figure之後買左兩隻一隻儲一隻開

有錢你買一打都無問題

兩隻姐，有d想咁但好似好唔理智

買邊隻先
BTW 不推文回覆

我識有朋友玩bearbrick，好似你講咁玩

你問得呢個問題,代表你唔會咁做

睇落同cw冇分別
但我仍然希望佢出iw版

【2341】有醫護人員聯絡本頻道，透露其中一名被的士撞倒的女傷者，左腳開放性骨折、右膝頭甩骹。她形容，膝頭甩骹情況罕見，傷勢「好嚴重」，又表示傷者難以百分百復元，或有機會終身殘廢。

我係非常唔介意人召喚術對條友

膠

搭黨鐵囉

屌，落單都唔圍撚死佢

屌你老母喺度扮型

朋友做緊NYCC
即刻叫佢幫我買下面依隻 點知佢話最後一日 排唔到咁多人
唉好想要

比隻不可動合金手仲好過

加咗粒衫鈕入去頭裏面，反少少條領
有返條頸

Stanlee+500 d人頂唔順

呢隻頭雕好正 好似樣

50係咪未郁

其實玩完實物係幾正 唔知做乜咁多人唱淡

加係邊個位？

個陣未入坑 宜家等大貨算 希望可以平少少

收左張可取單

劇照咁撚樣收貨啦

加喺咩位

個body有無改返大？

我覺得大隻d

無貨又想入咪揾野吹淡佢

首輪都係+500 炒極有限

要入等下輪算，個價好硬

Sb又開rb又開...屌你親生仔

可能無人訂

猴活猴活幾時派CM同乜7？

打上20樓問囉

我唔係伸手.......

睇相都覺body普通 頭雕 手臂又唔係咁出色 而家個價位真係唔會收 唔值

派wm mk4

大超呢

終於收到wm4既email 可以去拎
但應該唔人咁早去拎
可能星期六先去拎

頭裏面

今轉派到幾多號？完到次日未

點解好似無乜人講呢隻嘢

我張好似29號單黎

派到幾點

新post

我要返去睇下時間先
係街中

Thx ching

我係29號120x收到email咋

唔好比希望我

閣下去年7月29日4時前訂的HOT TOYS戰爭機器Mark4特別版已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

差一個鍾

套劇未上 唔知訂唔訂好

我無睇開 不過覺得幾靚

佢啲武器重好型tim
不過有愛咪訂 依隻野到時想徵都幾難

本身HT無頭雕已經唔抵 加上算係新角色未有愛 要入SW不如留返訂ep1-6角式

星戰啲角色無頭雕都可接受
Cody lord vader boba fett Kylo ren 等等

佢依套劇好似仲吸引過套sw9

認同

agger 個feel無乜人訂

但睇完啲leak
其實9好吸引

太早開訂啦

到時出貨再收都唔遲

新手入坑
想問star war係咪好少delay？

自從上年年尾開始
大部分已經delay緊

我覺得訂完仲要等一兩年 好辛苦

收現貨玩